好想戒酒 可以點搞

自從呢一兩年比以前飲多好多酒
我覺得個人身體差咗
轉數慢咗
記性差咗
濕疹勁咗
洗費多咗
胃痛多咗
啤酒肚大咗
心情差咗

每日最少飲兩罐啤酒/whiskey起跳
有時出街食飯會飲
冇得飲就會匿埋喺房自己飲
開心會飲 唔開心會飲得更多
好撚鐘意wing wing地嘅感覺
好想飲醉但飲極都唔醉
然後第二朝起身就會後悔點解飲咁多
好頭痛
個人會好抑鬱

但試過唔飲一兩日就會失眠 就好想飲
試過飲無酒精嗰類 好難飲好大浸麥味
有冇過來人分享下點戒？
我唔想未到三十歳就變到佢咁

首先試下慢慢咁飲少D
例如平時3罐既話 咁就試下2罐
習慣左就1罐

我都介緊

同埋我之前都試過唔飲會失眠 捱過頭2,3就OK
P.S. 之前1日2,3罐, 而家1星期1,2日 先飲2,3罐

同你一樣好鐘意飲

但有做gym 同帶氧 所以冇咩問題

同自己講飲一罐
之後就會追酒飲

我都係wo 我想界開個喉嚨直接倒d酒精落個胃

飲生命之水